遭丈夫辱罵求償962萬 她勝訴反賠更多錢

贏了官司，反而賠更多！
日前《蘋果日報》報導，台北呂姓房仲婚後和李姓妻子簽下「婚姻保證書」，承諾不得對妻子言語及肢體暴力，事後卻多次罵妻髒話，還嫌妻做的飯菜比前女友做的難吃，結果遭妻罰寫悔過書並提告求償962萬元違約金。呂男辯稱，他的房產已給妻子，每月薪資還要被扣繳，如今又遭妻趕出家門，實在沒有錢。士林地院認定呂男確實違約，只是違約金太高，今判他僅須賠償妻子12萬元。
《自由時報》報導，法官認定李妻索賠金額過高，改為以每次違規須賠3萬元計算，最終依4次言語污辱判賠12萬元，但李女須負擔本案9萬多元裁判費，加上律師費用，雖贏得官司但其實賠了更多錢，全案還可上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

屌 8字波

下下都係拎男方著數 以後識有後生仔敢結婚

最終依4次言語污辱判賠12萬元，但李女須負擔本案9萬多元裁判費，加上律師費用，雖贏得官司但其實賠了更多錢，全案還可上訴。

法院&律師成最大嬴家

簽呢個保證書同做狗有咩分別,除咗唔用暴力，言語暴力龍門任人舞

推post